認真答！講下細細個夢想職業

我先 黑警

消防

男優

認真ar，你精都未識射時，已識睇av？

六歲就識睇風月版啦

Game Developer

機師

賭神

黑客

騎師

黑警

遊戲雜誌編輯

x2

細個想做工程 大個真係做工程
不過心態唔同哂

少林高手

演員

數學家

茶餐廳伙記

老師
到依家都係

西餐廚房 幼稚園既時候

全班有一半人想做護士 其他全部都係警察

巴士司機

獸醫

法醫 天文學家

老師

冒險家

律師

皇帝

律師，甜品師傅
依加讀緊會計

警犬

地質學家

狗鐵車長

小偷

水族師

Same

小丑

看更，輕輕鬆鬆
放工就私人時間

私家偵探 教蓄

老廉
馴獸師
忍者
警察

細個 tvb 播咩劇就想做劇中職業。
如 ：陀槍師姐 就想做警察

財務策劃師 又幫到人又專業又賺到錢

漫畫家

婦科醫生

八達通增值機
唔洗找錢

Pilot

警狗

太空人

政治家
依家都係

醫生
結果依家做醫生生意

越野拉力賽機械維修員
JUPAS嗰時有報機械工程
不過入咗土木工程

護士

幾歲時想做郵差
而家做咗醫生

郵差 - 過唔到體能
圖書館 - 入左行做緊文員仔
超市收銀 - 未in過

醫生
ICAC調查員

但兩樣都無緣無能力做

軍人

圖書館ACO

細細個已經唔想番工

電台DJ 以前覺得日日9up幾句野就收工好撚爽
圖書館 嘟下嘟吓又過一日

以前細個係咁諗

律師
不過英文唔夠好最後讀左測量

消防員 細細個睇烈火雄心

男優同av男優唔同嫁喎

黑警, 依家都係黑警
但真係考唔落手

畫家，真心有art天份，不過唔會去乞食

運輸

無. 從來都無...由細到大都無

作家

人地做男演員一定關射精事嘅咩

全職毒撚，依加都做緊

科學家
結果讀緊文科

飛機師

巴士佬

革命家，獨裁者之類

機師，經常被人恥笑